雪到啲水變冰先拎出街！！

成日見人行街成頭都係汗 真係見到都辛苦
如果我地知第二日要行街
早一晚雪冰枝水先拎出黎
等啲冰慢慢溶就有冰水飲

屌同個水樽裝滿水有乜分別

唔好咁痴線

通常遊行集會都3個鐘
不過d水凍凍地係幾好飲

笑到停唔到

比你簡 你想飲冰水定室溫水
好多人係便利店買完凍水好快變晒室溫水
但我去膠遊 幾個鐘仲係飲緊冰水 舒服好多